[安全至上] 香港很危險 警方很強大

先睇睇香港警察近呢幾年有咩武器

[推po] 舊文重溫 警方武器

簡單來講，胡椒噴霧同催淚彈大家已經唔陌生
不過請大家都睇睇兩者以外嘅武器，不能盡錄：
-橡膠子彈
-聲波炮 (LRAD)
將散射嘅聲波變成高度集中嘅聲波，姐係你企喺聲波炮正前方就會勁難頂，但企側少少分別已經好大，噪音可達120分貝，相當於飛機起飛時所發出噪音
可用耳塞幫幫手
-布袋彈 (內有鉛彈)
-胡椒球
比胡椒噴霧更上一層樓，射到目標先會釋放刺激性氣體

如果警察哥哥表現好嘅話，麻煩各位高抬貴手，記低佢哋no.同搵埋佢哋嘅名，可以同相關團體作出表揚。畢竟有付出一定有收穫，警察哥哥姐姐咁辛苦我哋要好好表揚佢哋
我愛共產黨，我愛林鄭媽媽
請各位巴絲幫手補充

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

推!

推！

Push

Push!

Push! 比多啲人見到!

各位巴絲幫幫手!

push

大家成日見到催淚彈同警棍，但聲波炮從未出動過

請廣傳《一群前 #學民思潮 成員給中學生的行動說明書》

【行動指引】
1、今晚風險極高 唔單止係法律風險 人身安全都會有威脅。先衡量自己體能及可承受的程度
2、今晚係有被捕風險，用筆寫低2608 1400係身，被捕就打過去
3、先到港島安全位置集合等待現場消息 唔好直去金鐘
4、去到記得要同識嘅人一齊，最好4-6人成群以便有照應
5、make sure身上無危險野
6、電話熄face touch id，開erase data功能
7、被捕後如有機會就先delete tg whatsapp

【未成年被捕須知】
1、警方會通知學校
2、須由家長保釋
3、未成年人士(16歲以下)必須由家長陪同錄口供。
4、如果犯案者為10至16歲以下的少年或兒童，案件都會交由少年法庭審理。
5、警察會沒收電話同電腦，無得唔俾

【政總目前情況】
1、立法會出咗「黃色警示」，天橋入口將會停止開放
2、立法會正門出入口的內外大門已加上鐵鏈，外門亦設一支金屬支架。
3、公民廣場的政府總部東翼前地亦於6月11日下午6時起關閉，直至另行通知
4、添馬公園連接煲底的通道亦被鐵馬封閉，並有多名警員駐守
5、警察今晚係重兵，有準備橡膠子彈（港台報道），有事一定要走
6、警方於添馬公園及立法會一帶，搜查近乎全部途人的隨身物品。
7、警方作出特別部署，調動5,000警力護衛立法會大樓、政府總部及周邊區域、速龍小隊合共1,000人率先駐防。
警方亦會調派一批便衣探員，在部份區域巡查，若發現人群聚集，將突擊截查，包括搜身。警方亦預留北角和黃大仙警署羈留室，作臨時「囚倉」。

【澄清】
1、學生證係hea唔走警察，緊記要帶身份證

【被捕須知】
1、除了提供自己的名字及住址外，被捕人士有權保持緘默，而保持緘默並不會對被捕人士構成不利。
2、去到警署只可以講「我無野講」，任話對話都有風險
3、可要求先諮詢法律意見才決定是否回答，及要求律師陪同落口供。
4、被捕和落口供通常會在48小時內。
5、由於口供紙將被用作呈堂証供，故此，必須小心閱讀口供紙內容，才簽名作實。
6、被捕人士有權取得口供紙副本和當值值日官聯絡方法。

【法律支援】
如任何人仕不幸需要法律支援，為了更方便及安全地收到大家嘅資訊，可以 Telegram @hksup 或 Whatsapp 56902877 （切勿致電）給予伍展邦律師行，希望大家盡可能 Telegram 為先。此外，可以電話 2608 1400，伍展邦律師行會盡力安排律師及大律師協助，不收費。律師行未必即時覆到，但資料send左過黎就會收到

防暴警察武器配套全解構

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK